八號風球，會唔會有義士無家可歸？點幫佢地

有無巴打可以諗下計，我諗有義士八號風球要留連街頭...

係咪有呀，真係有可以出聲

去教會

我相信 佢地當中有啲同父母關係唔好
未必願意返屋企
一齊幫手諗下辦法
集資租apartment?
然後搵社士朋友同佢地傾下計？

哩個post要多啲人諗計
有錢出錢
有力出力
幫推

如果有教堂會開放，希望巴打可以公布...
民政署都會開放緊急中心，不過我諗義士唔敢入去

｜